大家請將個人身分證明文件放呢種袋

我上次去行山同行街成日週違走
我份人又大頭蝦成日懶低個袋走左去
又驚行街比人搶左個袋

呢種袋最方便 最貼身
一黎無咁易好似背囊比賊仔一手搶走
二黎可以攞件衫遮住無咁易認到
三黎放身分證呢啲就夠晒用 其實水呀食物就放背囊啦

咁大家懶低左背囊或者比人搶走都唔洗保領身分證啦
至於行山我都唔主張帶信用卡嗰啲出街嘅

係咪應該放時事台先多人理
但我個po係行山分享

求幫推

推!!!!!!!!!!

金蟬脱殼都唔洗驚有手尾跟

係呀 依家香港好多人搶手袋呀嗰啲

唔見身分證好麻煩 又要補領又要比錢
我地學生哥行山就係免費娛樂
點知得不償失

行山

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

其實唔用銀包仲好
只袋幾張卡同銀紙

推

旅行好好用

唔用銀包都要搵野一野袋晒啲野嘅
唔洗散收收咁

係呀

推 一齊行山

Push

呢排成日見到有人唔見身分證好唔開心

其實係

是但搵個密實袋包起張身分證 幾百蚊 少少散銀
再放入樓豬嗰啲袋其實應該係最好
八達通都唔洗
搭黨鐵就直接跳
小巴 巴士就入銀

然後揹個大袋擺打完波之後要換嘅衫
如果比狗咬中左個大袋可以棄大袋 即走

依種袋真係好好用

無錯 所以一齊推
做乜運動都啱
行街睇自己個袋唔順眼 掉落垃圾桶都得

深水埗週街10蚊8蚊個

仲有，行山唔該唔好孭呢種後面有手抽嘅背囊
好容易俾馬騮掹住個袋搶嘢食

同埋最好加個 rain cover 喺出面，咁就落雨都唔驚嘞

都啱 但呢啲袋放乾糧好喇
緊要野放返喺細袋
咁就最好

pish

兩樣都要

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

係，唔怕俾人偷

爬山

行山都啱

push！

迪記39蚊好好用呀
連電話都放得入！！
錢呀idcard呀貴重嘢放哂入去
行山唔小心漏低個袋都唔怕啦

呢仲袋，唔介意係阿嬸款嘅話，ssp好似廿蚊就有
經濟上有困難嘅朋友仔可以諗諗佢

其實係架 你知啦 呢期成日有人話會落雨
啲衫濕晒就唔好啦
打完波冇乾淨衫換好辛苦架嘛

同意
大少少既百貨公司都有得買
運動鋪行山鋪又有

黑色最型仔
我下次帶返廿幾個分享下先
用過返唔到轉頭

push

而家香港連行出街都有危險, 唔使一定去旅行先用啦

721 811 831

依啲款最好

唔影響活動能力？
我成日做運動驚阻住
唔阻嘅又有經濟能力都可以諗下

aggrr
剩係袋住身份證同銀紙就出去
見到仲有咁多人話唔見銀包入面又學生證又盛真係

up

經濟啲可以去living plaza買$12有個
輕便行山/旅遊必備

屌 咪撚帶咁多野出街啦
又要衝又要帶成個銀包又要跌咗渦
帶Cash+身分證就夠

最最最最最最緊要用RFID套套住身份證

12蚊店都有
經濟好用

軍備商Decathlon 有賣 三四十蚊一個

十二蚊就有個保障

次次發夢都冇帶銀包

類似呢啲

唔洗放水樽 水樽放返大袋
細袋放到緊要野就得

十二蚊店都有

有時前線水樽掛腰，呢個二合一，背囊冇左由佢

幫推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關